法唔法國有踢拜仁嘅,第一場世界杯除咗法國冇個係贏

門將
1 德國 紐亞 （Manuel Neuer) GK

後衛
4 德國 蘇利 （Niklas Süle） CM
5 德國 曉姆斯 （Mats Hummels） CM
17 德國 謝路美保定 （Jérôme Boateng） CM
32 德國 甘美治 （Joshua Kimmich） CM/RB

中場
6 西班牙 提亞高艾簡達拿 （Thiago Alcântara） CM/CAM
11 哥倫比亞 占士洛迪古斯 （James Rodríguez） CAM
19 德國 魯迪 （Sebastian Rudy） RB/CM
24 法國 杜利素 （Corentin Tolisso） CM/RB
29 法國 京士利高文 （Kingsley Coman） LM

前鋒
9 波蘭 利雲杜夫斯基 （Robert Lewandowski） CF
25 德國 湯馬士梅拿 （Thomas Müller) LW/ST

結果呢

德國 0 - 1 墨西哥
波蘭 1 - 2 塞內加爾
西班牙 3 - 3 葡萄牙
哥倫比亞 1 - 2 日本
法國 2 - 1 澳洲

笑撚死 垃圾拜仁燈撚到呢

一直都話拜狗班兵由季尾輸到過世界杯

主場俾史力加炒

德國杯俾腸仔炒

拜狗

拜狗不嬲係廢

阿記好似都係

welbeck?

冇出

無落場

阿狗出過場既都不勝
曼狗又贏 有份既全部不敗